依家有邊個後衛勁得過雲迪克？

哥癲？
華拉尼？

都無雲迪克咁撚堅喎

盧卡古

u win

A leader, great positioning, great anticipation, high football iq, elegant, great passer, composed, can organize, Fast, strong, tall, great headerspecialist, scores goals...

比力連

梅迪殺卡

上季唔係衰卡膠 贏撚左歐聯喇

去撚左邊？

我：西九龍尼斯達

我地鍾斯史麼寧是但一個屌打啦

基亞連尼

路夫雲

拜利

佢師父吉田麻也勁佢九皮啦

莫拉達 韋利安

細緊 鍾斯 落河 連迪洛夫 拜利

梅斯達菲

沙卡

真心mode : 馬昆奴斯

拉莫狗？

Smalling

Chan Wai Ho

懦夫雲

因為連雲迪克都carry唔起

n ben

kobe

koulibaly

史摩寧, 鍾斯, 拜利, 連迪洛夫

Siuma

迪列特

楊格

維基爾

文西

邊條腸粉負皮

帶刀後衛

連迪路夫你要識

派膠後衛無出色

當然係全能到仆街既山神

退左役

holding

咁j法 睇怕又準備有超級派膠...

我曼求其搵一個都屌打猁啦垃圾
淨係識拎雲迪克打飛機
咪又係輸歐聯

連迪洛夫 冰人 一看個名就知超級英雄來
拜利 拜仁+利物浦 > 利物浦

鐘斯 史摩寧 就唔洗講
跟隨費格遜

中堅賓特拿

n賓

陳肇騏

拉莫斯